而家入市 下一個爆發點 將會係中美貿易戰結束 雙方合作

十年一遇既美國經濟危機 唯有靠中國幫手先解決到
特朗普話要減關稅就知 佢想連任 只有一條路 就係貿易戰停戰 合作發展
最多中國抵諗D 教埋你點整5G
之後gogogo 唔駛講 杜指29000起碼

依D 出面班財演既都唔會同你講 因為個個都知 密密收緊貨